{"NAME": {"common": "Cape Verde", "official": "Republic of Cabo Verde", "nativeName": {"por": {"official": "Rep\u00fablica de Cabo Verde", "common": "Cabo Verde"}}}, "TLD": [".cv"], "CCA2": "CV", "CCN3": "132", "CCA3": "CPV", "CIOC": "CPV", "INDEPENDENT": true, "STATUS": "officially-assigned", "UNMEMBER": true, "CURRENCIES": {"CVE": {"name": "Cape Verdean escudo", "symbol": "Esc"}}, "IDD": {"root": "+2", "suffixes": ["38"]}, "CAPITAL": ["Praia"], "ALTSPELLINGS": ["CV", "Republic of Cabo Verde", "Rep\u00fablica de Cabo Verde"], "REGION": "Africa", "SUBREGION": "Western Africa", "LANGUAGES": {"por": "Portuguese"}, "TRANSLATIONS": {"ara": {"official": "\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0628\u0648 \u0641\u064a\u0631\u062f\u064a", "common": "\u0643\u0627\u0628\u0648 \u0641\u064a\u0631\u062f\u064a"}, "bre": {"official": "Republik Kab Glas", "common": "Kab Glas"}, "ces": {"official": "Kapverdsk\u00e1 republika", "common": "Kapverdy"}, "cym": {"official": "Gweriniaeth Cabo Verde", "common": "Penrhyn Verde"}, "deu": {"official": "Republik Cabo Verde", "common": "Kap Verde"}, "est": {"official": "Cabo Verde Vabariik", "common": "Roheneemesaared"}, "fin": {"official": "Kap Verden tasavalta", "common": "Kap Verde"}, "fra": {"official": "R\u00e9publique du Cap-Vert", "common": "\u00celes du Cap-Vert"}, "hrv": {"official": "Republika Cabo Verde", "common": "Zelenortska Republika"}, "hun": {"official": "Z\u00f6ld-foki K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g", "common": "Z\u00f6ld-foki K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g"}, "ita": {"official": "Repubblica di Capo Verde", "common": "Capo Verde"}, "jpn": {"official": "\u30ab\u30fc\u30dc\u30d9\u30eb\u30c7\u5171\u548c\u56fd", "common": "\u30ab\u30fc\u30dc\u30d9\u30eb\u30c7"}, "kor": {"official": "\uce74\ubcf4\ubca0\ub974\ub370 \uacf5\ud654\uad6d", "common": "\uce74\ubcf4\ubca0\ub974\ub370"}, "nld": {"official": "Republiek van Cabo Verde", "common": "Kaapverdi\u00eb"}, "per": {"official": "\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u06cc \u06a9\u0628\u0648 \u0648\u0631\u062f", "common": "\u062f\u0645\u0627\u063a\u0647\u0654 \u0633\u0628\u0632"}, "pol": {"official": "Republika Zielonego Przyl\u0105dka", "common": "Republika Zielonego Przyl\u0105dka"}, "por": {"official": "Rep\u00fablica de Cabo Verde", "common": "Cabo Verde"}, "rus": {"official": "\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u0430\u0431\u043e -\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435", "common": "\u041a\u0430\u0431\u043e-\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435"}, "slk": {"official": "Kapverdsk\u00e1 republika", "common": "Kapverdy"}, "spa": {"official": "Rep\u00fablica de Cabo Verde", "common": "Cabo Verde"}, "srp": {"official": "\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430", "common": "\u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0430 \u041e\u0441\u0442\u0440\u0432\u0430"}, "swe": {"official": "Republiken Kap Verde", "common": "Kap Verde"}, "tur": {"official": "Ye\u015fil Burun Cumhuriyeti", "common": "Ye\u015fil Burun"}, "urd": {"official": "\u062c\u0645\u06c1\u0648\u0631\u06cc\u06c1 \u06a9\u06cc\u067e \u0648\u0631\u0688\u06cc", "common": "\u06a9\u06cc\u067e \u0648\u0631\u0688\u06cc"}, "zho": {"official": "\u4f5b\u5f97\u89d2\u5171\u548c\u56fd", "common": "\u4f5b\u5f97\u89d2"}}, "LATLNG": [16.5388, 23.0418], "LANDLOCKED": false, "AREA": 4033.0, "DEMONYMS": {"eng": {"f": "Cape Verdian", "m": "Cape Verdian"}, "fra": {"f": "Cap-verdienne", "m": "Cap-verdien"}}, "FLAG": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfb", "MAPS": {"googleMaps": "https://goo.gl/maps/Kc9vy5ChjuiAgMfXA", "openStreetMaps": "https://www.openstreetmap.org/relation/535774"}, "POPULATION": 555988, "GINI": {"2015": 42.4}, "FIFA": "CPV", "CAR": {"signs": ["CV"], "side": "right"}, "TIMEZONES": ["UTC-01:00"], "CONTINENTS": ["Africa"], "FLAGS": {"png": "https://flagcdn.com/w320/cv.png", "svg": "https://flagcdn.com/cv.svg", "alt": "The flag of Cape Verde is composed of five horizontal bands of blue, white, red, white and blue in the ratio of 6:1:1:1:3. A ring of ten five-pointed yellow stars is centered at three-eighth of the height from the bottom edge and three-eighth of the width from the hoist end of the field."}, "COATOFARMS": {"png": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/cv.png", "svg": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/cv.svg"}, "STARTOFWEEK": "monday", "CAPITALINFO": {"latlng": [14.92, -23.52]}, "POSTALCODE": {"format": "####", "regex": "^(\\d{4})$"}, "PUBLIC-KEY": "33dda72f-1cad-4a8d-9be3-6702628db932", "X-PROVIDE": "https://ip2geo.ir"}