{"NAME": {"common": "Saint Kitts and Nevis", "official": "Federation of Saint Christopher and Nevis", "nativeName": {"eng": {"official": "Federation of Saint Christopher and Nevis", "common": "Saint Kitts and Nevis"}}}, "TLD": [".kn"], "CCA2": "KN", "CCN3": "659", "CCA3": "KNA", "CIOC": "SKN", "INDEPENDENT": true, "STATUS": "officially-assigned", "UNMEMBER": true, "CURRENCIES": {"XCD": {"name": "Eastern Caribbean dollar", "symbol": "$"}}, "IDD": {"root": "+1", "suffixes": ["869"]}, "CAPITAL": ["Basseterre"], "ALTSPELLINGS": ["KN", "Federation of Saint Christopher and Nevis"], "REGION": "Americas", "SUBREGION": "Caribbean", "LANGUAGES": {"eng": "English"}, "TRANSLATIONS": {"ara": {"official": "\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u0648\u0641\u0631 \u0648\u0646\u064a\u0641\u064a\u0633", "common": "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0643\u064a\u062a\u0633 \u0648\u0646\u064a\u0641\u064a\u0633"}, "bre": {"official": "Kevread Saint Kitts ha Nevis", "common": "Saint Kitts ha Nevis"}, "ces": {"official": "Federace Sv. Kry\u0161tof a Nevis", "common": "Svat\u00fd Kry\u0161tof a Nevis"}, "cym": {"official": "Federation of Saint Christopher and Nevis", "common": "Saint Kitts and Nevis"}, "deu": {"official": "F\u00f6deration von St. Kitts und Nevis", "common": "St. Kitts und Nevis"}, "est": {"official": "Saint Kittsi ja Nevise F\u00f6deratsioon", "common": "Saint Kitts ja Nevis"}, "fin": {"official": "Saint Christopherin ja Nevisin federaatio", "common": "Saint Kitts ja Nevis"}, "fra": {"official": "F\u00e9d\u00e9ration de Saint-Christophe-et-Ni\u00e9v\u00e8s", "common": "Saint-Christophe-et-Ni\u00e9v\u00e8s"}, "hrv": {"official": "Federacija Sv.Kristofora i Nevisa", "common": "Sveti Kristof i Nevis"}, "hun": {"official": "Saint Christopher \u00e9s Nevis \u00c1llamsz\u00f6vets\u00e9g", "common": "Saint Kitts \u00e9s Nevis"}, "ita": {"official": "Federazione di Saint Christopher e Nevis", "common": "Saint Kitts e Nevis"}, "jpn": {"official": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30af\u30ea\u30b9\u30c8\u30d5\u30a1\u30fcNevis\u9023\u76df", "common": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30af\u30ea\u30b9\u30c8\u30d5\u30a1\u30fc\u30fb\u30cd\u30a4\u30d3\u30b9"}, "kor": {"official": "\uc138\uc778\ud2b8\ud0a4\uce20 \ub124\ube44\uc2a4 \uc5f0\ubc29", "common": "\uc138\uc778\ud2b8\ud0a4\uce20 \ub124\ube44\uc2a4"}, "nld": {"official": "Federatie van Saint Kitts en Nevis", "common": "Saint Kitts en Nevis"}, "per": {"official": "\u0641\u062f\u0631\u0627\u0633\u06cc\u0648\u0646 \u0633\u0646\u062a \u06a9\u06cc\u062a\u0633 \u0648 \u0646\u0648\u06cc\u0633", "common": "\u0633\u0646\u062a \u06a9\u06cc\u062a\u0633 \u0648 \u0646\u0648\u06cc\u0633"}, "pol": {"official": "Federacja Saint Kitts i Nevis", "common": "Saint Kitts i Nevis"}, "por": {"official": "Federa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Nevis", "common": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Nevis"}, "rus": {"official": "\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0421\u0435\u043d\u0442-\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u0435\u0440 \u0438 \u041d \u0435 \u0432 \u0438 \u0441", "common": "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041a\u0438\u0442\u0441 \u0438 \u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"}, "slk": {"official": "Feder\u0ee1cia Sv\u00e4t\u00e9ho Kri\u0161tofa a Nevisu", "common": "Sv\u00e4t\u00fd Kri\u0161tof a Nevis"}, "spa": {"official": "Federaci\u00f3n de San Crist\u00f3bal y Nevis", "common": "San Crist\u00f3bal y Nieves"}, "srp": {"official": "\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u0435\u0440 \u0438 \u041d\u0435\u0432\u0438\u0441", "common": "\u0421\u0435\u043d\u0442 \u041a\u0438\u0442\u0441 \u0438 \u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"}, "swe": {"official": "Federationen Saint Kitts och Nevis", "common": "Saint Kitts och Nevis"}, "tur": {"official": "Saint Kitts ve Nevis Federasyonu", "common": "Saint Kitts ve Nevis"}, "urd": {"official": "\u0648\u0641\u0627\u0642\u0650 \u0633\u06cc\u0646\u0679 \u06a9\u06cc\u0679\u0632 \u0648 \u0646\u0627\u0648\u06cc\u0633", "common": "\u0633\u06cc\u0646\u0679 \u06a9\u06cc\u0679\u0632 \u0648 \u0646\u0627\u0648\u06cc\u0633"}, "zho": {"official": "\u5723\u514b\u91cc\u65af\u6258\u5f17\u548c\u5c3c\u7ef4\u65af\u8054\u90a6", "common": "\u5723\u57fa\u8328\u548c\u5c3c\u7ef4\u65af"}}, "LATLNG": [17.33333333, -62.75], "LANDLOCKED": false, "AREA": 261.0, "DEMONYMS": {"eng": {"f": "Kittitian or Nevisian", "m": "Kittitian or Nevisian"}, "fra": {"f": "Kittitienne-et-nevicienne", "m": "Kittitien-et-nevicien"}}, "FLAG": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf3", "MAPS": {"googleMaps": "https://goo.gl/maps/qiaVwcLVTXX3eoTNA", "openStreetMaps": "https://www.openstreetmap.org/relation/536899"}, "POPULATION": 53192, "FIFA": "SKN", "CAR": {"signs": ["KN"], "side": "left"}, "TIMEZONES": ["UTC-04:00"], "CONTINENTS": ["North America"], "FLAGS": {"png": "https://flagcdn.com/w320/kn.png", "svg": "https://flagcdn.com/kn.svg", "alt": "The flag of Saint Kitts and Nevis features two large five-pointed white stars within a yellow-edged black diagonal band that extends from the lower hoist-side corner to the upper fly-side corner of the field. Above and beneath this band are a green and red triangle respectively."}, "COATOFARMS": {"png": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/kn.png", "svg": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/kn.svg"}, "STARTOFWEEK": "monday", "CAPITALINFO": {"latlng": [17.3, -62.72]}, "PUBLIC-KEY": "b00a7290-08dd-44d4-aff1-7b5ababa617d", "X-PROVIDE": "https://ip2geo.ir"}