{"NAME": {"common": "Vatican City", "official": "Vatican City State", "nativeName": {"ita": {"official": "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano", "common": "Vaticano"}, "lat": {"official": "Status Civitatis Vatican\u00e6", "common": "Vatican\u00e6"}}}, "TLD": [".va"], "CCA2": "VA", "CCN3": "336", "CCA3": "VAT", "INDEPENDENT": true, "STATUS": "officially-assigned", "UNMEMBER": true, "CURRENCIES": {"EUR": {"name": "Euro", "symbol": "\u20ac"}}, "IDD": {"root": "+3", "suffixes": ["906698", "79"]}, "CAPITAL": ["Vatican City"], "ALTSPELLINGS": ["VA", "Holy See (Vatican City State)", "Vatican City State", "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"], "REGION": "Europe", "SUBREGION": "Southern Europe", "LANGUAGES": {"ita": "Italian", "lat": "Latin"}, "TRANSLATIONS": {"ara": {"official": "\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646", "common": "\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646"}, "bre": {"official": "Riez Keoded ar Vatikan", "common": "Vatikan"}, "ces": {"official": "M\u011bstsk\u00fd st\u00e1t Vatik\u00e1n", "common": "Vatik\u00e1n"}, "cym": {"official": "Vatican City State", "common": "Vatican City"}, "deu": {"official": "Staat Vatikanstadt", "common": "Vatikanstadt"}, "est": {"official": "Vatikani Linnriik", "common": "Vatikan"}, "fin": {"official": "Vatikaanin kaupunkivaltio", "common": "Vatikaani"}, "fra": {"official": "Cit\u00e9 du Vatican", "common": "Cit\u00e9 du Vatican"}, "hrv": {"official": "Vatikan", "common": "Vatikan"}, "hun": {"official": "Vatik\u00e1n \u00c1llam", "common": "Vatik\u00e1n"}, "ita": {"official": "Citt\u00e0 del Vaticano", "common": "Citt\u00e0 del Vaticano"}, "jpn": {"official": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd\u306e\u72b6\u614b", "common": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd"}, "kor": {"official": "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d", "common": "\ubc14\ud2f0\uce78"}, "nld": {"official": "Vaticaanstad", "common": "Vaticaanstad"}, "per": {"official": "\u062f\u0648\u0644\u062a\u200c\u0634\u0647\u0631 \u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646", "common": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"}, "pol": {"official": "Pa\u0144stwo Watyka\u0144skie", "common": "Watykan"}, "por": {"official": "Cidade do Vaticano", "common": "Cidade do Vaticano"}, "rus": {"official": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434-\u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d", "common": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"}, "slk": {"official": "Sv\u00e4t\u00e1 stolica (Vatik\u00e1nsky mestsk\u00fd \u0161t\u00e1t", "common": "Vatik\u00e1n"}, "spa": {"official": "Ciudad del Vaticano", "common": "Ciudad del Vaticano"}, "srp": {"official": "\u0413\u0440\u0430\u0434 \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d", "common": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"}, "swe": {"official": "Vatikanstaten", "common": "Vatikanstaten"}, "tur": {"official": "Vatikan \u015eehir Devleti", "common": "Vatikan"}, "urd": {"official": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc", "common": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc"}, "zho": {"official": "\u68b5\u8482\u5188\u57ce\u56fd", "common": "\u68b5\u8482\u5188"}}, "LATLNG": [41.9, 12.45], "LANDLOCKED": true, "BORDERS": ["ITA"], "AREA": 0.44, "DEMONYMS": {"eng": {"f": "Vatican", "m": "Vatican"}, "fra": {"f": "Vaticane", "m": "Vatican"}}, "FLAG": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "MAPS": {"googleMaps": "https://goo.gl/maps/DTKvw5Bd1QZaDZmE8", "openStreetMaps": "https://www.openstreetmap.org/relation/36989"}, "POPULATION": 451, "CAR": {"signs": ["V"], "side": "right"}, "TIMEZONES": ["UTC+01:00"], "CONTINENTS": ["Europe"], "FLAGS": {"png": "https://flagcdn.com/w320/va.png", "svg": "https://flagcdn.com/va.svg", "alt": "The flag of Vatican City is square shaped. It is composed of two equal vertical bands of yellow and white, with national coat of arms centered in the white band. The national coat of arms comprises the Papal Tiara superimposed on two crossed keys."}, "COATOFARMS": {"png": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/va.png", "svg": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/va.svg"}, "STARTOFWEEK": "monday", "CAPITALINFO": {"latlng": [41.9, 12.45]}, "PUBLIC-KEY": "dae2c42f-3e1e-4211-8257-e4e59bf8d693", "X-PROVIDE": "https://ip2geo.ir"}