{"NAME": {"common": "Liechtenstein", "official": "Principality of Liechtenstein", "nativeName": {"deu": {"official": "F\u00fcrstentum Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}}}, "TLD": [".li"], "CCA2": "LI", "CCN3": "438", "CCA3": "LIE", "CIOC": "LIE", "INDEPENDENT": true, "STATUS": "officially-assigned", "UNMEMBER": true, "CURRENCIES": {"CHF": {"name": "Swiss franc", "symbol": "Fr"}}, "IDD": {"root": "+4", "suffixes": ["23"]}, "CAPITAL": ["Vaduz"], "ALTSPELLINGS": ["LI", "Principality of Liechtenstein", "F\u00fcrstentum Liechtenstein"], "REGION": "Europe", "SUBREGION": "Western Europe", "LANGUAGES": {"deu": "German"}, "TRANSLATIONS": {"ara": {"official": "\u0625\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0644\u064a\u062e\u062a\u0646\u0634\u062a\u0627\u064a\u0646", "common": "\u0644\u064a\u062e\u062a\u0646\u0634\u062a\u0627\u064a\u0646"}, "bre": {"official": "Pri\u00f1selezh Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "ces": {"official": "Kn\u00ed\u017eectv\u00ed Lichten\u0161tejnsk\u00e9", "common": "Lichten\u0161tejnsko"}, "cym": {"official": "Principality of Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "deu": {"official": "F\u00fcrstentum Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "est": {"official": "Liechtensteini V\u00fcrstiriik", "common": "Liechtenstein"}, "fin": {"official": "Liechensteinin ruhtinaskunta", "common": "Liechenstein"}, "fra": {"official": "Principaut\u00e9 du Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "hrv": {"official": "Kne\u017eevina Lihten\u0161tajn", "common": "Lihten\u0161tajn"}, "hun": {"official": "Liechtensteini Hercegs\u00e9g", "common": "Liechtenstein"}, "ita": {"official": "Principato del Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "jpn": {"official": "\u30ea\u30d2\u30c6\u30f3\u30b7\u30e5\u30bf\u30a4\u30f3\u516c\u56fd", "common": "\u30ea\u30d2\u30c6\u30f3\u30b7\u30e5\u30bf\u30a4\u30f3"}, "kor": {"official": "\ub9ac\ud788\ud150\uc288\ud0c0\uc778 \uacf5\uad6d", "common": "\ub9ac\ud788\ud150\uc288\ud0c0\uc778"}, "nld": {"official": "Vorstendom Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "per": {"official": "\u0634\u0627\u0647\u0632\u0627\u062f\u0647\u200c\u0646\u0634\u06cc\u0646 \u0644\u06cc\u062e\u062a\u0646\u200c\u0627\u0634\u062a\u0627\u06cc\u0646", "common": "\u0644\u06cc\u062e\u062a\u0646\u200c\u0627\u0634\u062a\u0627\u06cc\u0646"}, "pol": {"official": "Ksi\u0119stwo Liechtensteinu", "common": "Liechtenstein"}, "por": {"official": "Principado de Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "rus": {"official": "\u041a\u043d\u044f\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u041b\u0438\u0445\u0442\u0435\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d", "common": "\u041b\u0438\u0445\u0442\u0435\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d"}, "slk": {"official": "Lichten\u0161tajnsk\u00e9 knie\u017eatstvo", "common": "Lichten\u0161tajnsko"}, "spa": {"official": "Principado de Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "srp": {"official": "\u041a\u043d\u0435\u0436\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u041b\u0438\u0445\u0442\u0435\u043d\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d", "common": "\u041b\u0438\u0445\u0442\u0435\u043d\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d"}, "swe": {"official": "Furstend\u00f6met Liechtenstein", "common": "Liechtenstein"}, "tur": {"official": "Lihten\u015ftayn Prensli\u011fi", "common": "Lihten\u015ftayn"}, "urd": {"official": "\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0644\u06cc\u062e\u062a\u06cc\u0646\u0633\u062a\u0627\u0626\u0646", "common": "\u0644\u06cc\u062e\u062a\u06cc\u0646\u0633\u062a\u0627\u0626\u0646"}, "zho": {"official": "\u5217\u652f\u6566\u58eb\u767b\u516c\u56fd", "common": "\u5217\u652f\u6566\u58eb\u767b"}}, "LATLNG": [47.26666666, 9.53333333], "LANDLOCKED": true, "BORDERS": ["AUT", "CHE"], "AREA": 160.0, "DEMONYMS": {"eng": {"f": "Liechtensteiner", "m": "Liechtensteiner"}, "fra": {"f": "Liechtensteinoise", "m": "Liechtensteinois"}}, "FLAG": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddee", "MAPS": {"googleMaps": "https://goo.gl/maps/KNuHeiJzAPodwM7y6", "openStreetMaps": "https://www.openstreetmap.org/relation/1155955"}, "POPULATION": 38137, "FIFA": "LIE", "CAR": {"signs": ["FL"], "side": "right"}, "TIMEZONES": ["UTC+01:00"], "CONTINENTS": ["Europe"], "FLAGS": {"png": "https://flagcdn.com/w320/li.png", "svg": "https://flagcdn.com/li.svg", "alt": "The flag of Liechtenstein is composed of two equal horizontal bands of blue and red, with a golden-yellow crown on the hoist side of the blue band."}, "COATOFARMS": {"png": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/li.png", "svg": "https://mainfacts.com/media/images/coats_of_arms/li.svg"}, "STARTOFWEEK": "monday", "CAPITALINFO": {"latlng": [47.13, 9.52]}, "POSTALCODE": {"format": "####", "regex": "^(\\d{4})$"}, "PUBLIC-KEY": "9e5160b0-7472-4e3f-8b7f-37003617c63d", "X-PROVIDE": "https://ip2geo.ir"}